如果覺得凍 見post即入睇下幫唔幫到你

凍嗨咩屌你老屎
出嗨返去啦

屌你老母臭嗨

孱仔

凍到仆街

好凍牙

diu梨

幾時叫春

不了
想搵人去垃圾桶打煙爐🚬

梨都有心事

上面好嗨多孱仔

佢有婆的

🤣

我怕凍姐

驚俾老婆發現，佢成日話上連登既都是癡線佬

阿ben嫂幾大？

仲係好凍

40碎

牙賓 今晚跪玻璃

中出比較暖

攬住囡囡咪暖囉

熱到食雪糕

你撚有女咩